Ali好波呀！真女神

講D野都係中間

不了

幫自己劃清界線叫女神?
咁Catgirl叫咩

Catgirl直頭係民主女神

屌算係咁啦

那有波

好過余文樂直接乃共

咪玩啦
咁人地真係無暗示過支持港獨